Galaxy S21 發佈會 首度通過抖音直播

抖陰

今晚（1 月 14 日）是 Galaxy S21 系列、Galaxy Buds Pro 和 Galaxy SmartTag 發佈的大日子，如果你打算今晚收看 Galaxy Unpacked 發佈會，Samsung 將會提供多個渠道，除了一直使用的官方 YouTube 頻道，還有 3 個新的平台會同步直播。

Samsung 昨日宣佈會首次通過 TikTok、Twitch 和 Reddit，串流直播 Galaxy Unpacked 發佈會，發佈會將會在香港時間晚上 11 時開始，想知道 Galaxy S21 系列手機，還有 Galaxy Buds Pro 藍牙耳機和 Galaxy SmartTag 追蹤配件的詳細資料，屆時可以留意我們的更新。

資料來源：androidpolice

笑咗

好心就學下小米la

抖陰

samsung喺大陸好似1%市場佔有率都冇

應該係tiktok唔係抖音短視頻

有咩問題?
360衛士
114.114.114.114

有無充電頭同耳機線跟機送？

NO

點解唔送？

個相機位設計好柒
但平mon又幾吸引

Samsung 前日條exynos 2100片片用iPad pro 同iphone8 添

但唯一唔突鏡喎

又貴，又唔似iPhone 咁，班代理又唔搵人寫稿，新聞都無，搵鬼買咩

真係好核特

今晚幾點？

11

Thx 可以訓

邊個買三叔
邊個就係漢奸

加碌輸

咁簡單可以幫到佢人地三星一早請咗你做佢中國區director

重點係三星當支那人係二等公民被民意反撲集體杯葛
詳情睇返note7 爆炸前嘅三星中國市佔

有分別？

三叔爆過炸，我都唔明點解香港仍然咁多人用

無microSD
抄iPhone
唔撚買